咁撚多人斷腳唔見費蘭尼斷

呢條友真係陰濕到仆街

踩落去小腿

酸撚到